<!---
    Licensed to the Apache Software Foundation (ASF) under one
    or more contributor license agreements.  See the NOTICE file
    distributed with this work for additional information
    regarding copyright ownership.  The ASF licenses this file
    to you under the Apache License, Version 2.0 (the
    "License"); you may not use this file except in compliance
    with the License.  You may obtain a copy of the License at

      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

    Unless required by applicable law or agreed to in writing,
    software distributed under the License is distributed on an
    "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY
    KIND, either express or implied.  See the License for the
    specific language governing permissions and limitations
    under the License.
-->

# cordova-plugin-geolocation

이 플러그인 위도 및 경도 등의 소자의 위치에 대 한 정보를 제공합니다. 일반적인 위치 정보 등 글로벌 포지셔닝 시스템 (GPS) 및 위치와 같은 IP 주소, RFID, WiFi 및 블루투스 MAC 주소 및 GSM/CDMA 셀 Id 네트워크 신호에서 유추 합니다. 보장은 없다는 API 소자의 실제 위치를 반환 합니다.

이 API [W3C Geolocation API 사양][1]에 기반 하 고 이미 구현을 제공 하지 않는 장치에만 실행 됩니다.

 [1]: http://dev.w3.org/geo/api/spec-source.html

**경고**: 중요 한 개인 정보 보호 문제를 제기 하는 위치 정보 데이터의 수집 및 사용 합니다. 응용 프로그램의 개인 정보 보호 정책 다른 당사자와의 데이터 (예를 들어, 굵고, 괜 찮 아 요, 우편 번호, 등)의 정밀도 수준을 공유 여부를 app 지리적 데이터를 사용 하는 방법 토론 해야 한다. 그것은 사용자의 행방을 밝힐 수 있기 때문에 및 저장, 그들의 여행 역사 지리적 위치 데이터는 일반적으로 민감한 간주. 따라서, 애플 리 케이 션의 개인 정보 보호 정책 뿐만 아니라 강력 하 게 좋습니다 (해당 되는 경우 장치 운영 체제 이렇게 이미 하지 않는) 응용 프로그램 위치 정보 데이터에 액세스 하기 전에 그냥--시간 통지. 그 통지는 (예를 들어, **확인** 및 **아니오**선택 제시) 하 여 사용자의 허가 취득 뿐만 아니라, 위에서 언급 된 동일한 정보를 제공 해야 합니다. 자세한 내용은 개인 정보 보호 가이드를 참조 하십시오.

이 플러그인 (플랫폼은 그렇지 않으면 누락 된)에 대 한 전역 `navigator.geolocation` 개체를 정의 합니다.

개체가 전역 범위에 있지만,이 플러그인에 의해 제공 되는 기능 하지 사용할 수 있습니다까지 `deviceready` 이벤트 후.

    document.addEventListener("deviceready", onDeviceReady, false);
    function onDeviceReady() {
    }
    

## 설치

    cordova plugin add cordova-plugin-geolocation
    

## 지원 되는 플랫폼

*   아마존 화재 운영 체제
*   안 드 로이드
*   블랙베리 10
*   Firefox 운영 체제
*   iOS
*   Tizen
*   Windows Phone 7과 8
*   윈도우 8

## 메서드

*   navigator.geolocation.getCurrentPosition
*   navigator.geolocation.watchPosition
*   navigator.geolocation.clearWatch

## (읽기 전용) 개체

*   Position
*   PositionError
*   Coordinates

## navigator.geolocation.getCurrentPosition

매개 변수 `Position` 개체와 `geolocationSuccess`를 디바이스의 현재 위치를 반환합니다. 오류가 있는 경우에, `geolocationError` 콜백 `PositionError` 개체에 전달 됩니다.

    navigator.geolocation.getCurrentPosition(geolocationSuccess,
                                             [geolocationError],
                                             [geolocationOptions]);
    

### 매개 변수

*   **geolocationSuccess**: 현재의 위치를 전달 되는 콜백.

*   **geolocationError**: *(선택 사항)* 오류가 발생 하면 실행 되는 콜백.

*   **geolocationOptions**: *(선택 사항)* 위치 옵션.

### 예를 들어

    // onSuccess Callback
    // This method accepts a Position object, which contains the
    // current GPS coordinates
    //
    var onSuccess = function(position) {
        alert('Latitude: '          + position.coords.latitude          + '\n' +
              'Longitude: '         + position.coords.longitude         + '\n' +
              'Altitude: '          + position.coords.altitude          + '\n' +
              'Accuracy: '          + position.coords.accuracy          + '\n' +
              'Altitude Accuracy: ' + position.coords.altitudeAccuracy  + '\n' +
              'Heading: '           + position.coords.heading           + '\n' +
              'Speed: '             + position.coords.speed             + '\n' +
              'Timestamp: '         + position.timestamp                + '\n');
    };
    
    // onError Callback receives a PositionError object
    //
    function onError(error) {
        alert('code: '    + error.code    + '\n' +
              'message: ' + error.message + '\n');
    }
    
    navigator.geolocation.getCurrentPosition(onSuccess, onError);
    

## navigator.geolocation.watchPosition

위치에 변화를 탐지할 때 소자의 현재 위치를 반환 합니다. 장치 새 위치를 검색 하는 경우 `geolocationSuccess` 콜백 매개 변수로 개체를 `Position`으로 실행 합니다. 오류가 있는 경우에, `geolocationError` 콜백 매개 변수로 `PositionError` 개체를 실행 합니다.

    var watchId = navigator.geolocation.watchPosition(geolocationSuccess,
                                                      [geolocationError],
                                                      [geolocationOptions]);
    

### 매개 변수

*   **geolocationSuccess**: 현재의 위치를 전달 되는 콜백.

*   **geolocationError**: (선택 사항) 오류가 발생 하면 실행 되는 콜백.

*   **geolocationOptions**: (선택 사항)는 지리적 위치 옵션.

### 반환

*   **문자열**: 시계 위치 간격을 참조 하는 시계 id를 반환 합니다. 시계 id와 함께 사용 해야 합니다 `navigator.geolocation.clearWatch` 위치 변화에 대 한 보고 중지.

### 예를 들어

    // onSuccess Callback
    //   This method accepts a `Position` object, which contains
    //   the current GPS coordinates
    //
    function onSuccess(position) {
        var element = document.getElementById('geolocation');
        element.innerHTML = 'Latitude: '  + position.coords.latitude      + '<br />' +
                            'Longitude: ' + position.coords.longitude     + '<br />' +
                            '<hr />'      + element.innerHTML;
    }
    
    // onError Callback receives a PositionError object
    //
    function onError(error) {
        alert('code: '    + error.code    + '\n' +
              'message: ' + error.message + '\n');
    }
    
    // Options: throw an error if no update is received every 30 seconds.
    //
    var watchID = navigator.geolocation.watchPosition(onSuccess, onError, { timeout: 30000 });
    

## geolocationOptions

지리적 `Position` 검색을 사용자 지정 하는 선택적 매개 변수.

    { maximumAge: 3000, timeout: 5000, enableHighAccuracy: true };
    

### 옵션

*   **enableHighAccuracy**: 힌트는 응용 프로그램에 필요한 최상의 결과 제공 합니다. 기본적으로 장치를 검색 하려고 한 `Position` 네트워크 기반 방법을 사용 하 여. 이 속성을 설정 `true` 위성 위치 등 보다 정확한 방법을 사용 하 여 프레임 워크. *(부울)*

*   **시간 제한**: 최대 시간의 길이 (밀리초) 호출에서 전달할 수 있는 `navigator.geolocation.getCurrentPosition` 또는 `geolocation.watchPosition` 해당까지 `geolocationSuccess` 콜백 실행. 경우는 `geolocationSuccess` 콜백이이 시간 내에서 호출 되지 않습니다는 `geolocationError` 콜백 전달 되는 `PositionError.TIMEOUT` 오류 코드. (함께 사용 하는 경우 `geolocation.watchPosition` , `geolocationError` 콜백 간격에서 호출 될 수 있는 모든 `timeout` 밀리초!) *(수)*

*   **maximumAge**: 밀리초 단위로 지정 된 시간 보다 더 큰 되는 캐시 위치를 수락 합니다. *(수)*

### 안 드 로이드 단점

`EnableHighAccuracy` 옵션을 `true`로 설정 되어 있지 않으면 안 드 로이드 2.x 에뮬레이터 위치 결과 반환 하지 않는.

## navigator.geolocation.clearWatch

`watchID` 매개 변수에서 참조 하는 소자의 위치 변경에 대 한 보고 중지 합니다.

    navigator.geolocation.clearWatch(watchID);
    

### 매개 변수

*   **watchID**: id는 `watchPosition` 간격을 취소 합니다. (문자열)

### 예를 들어

    // Options: watch for changes in position, and use the most
    // accurate position acquisition method available.
    //
    var watchID = navigator.geolocation.watchPosition(onSuccess, onError, { enableHighAccuracy: true });
    
    // ...later on...
    
    navigator.geolocation.clearWatch(watchID);
    

## Position

`Position` 좌표 및 지리적 위치 API에 의해 생성 하는 타임 스탬프를 포함 합니다.

### 속성

*   **coords**: 지리적 좌표 집합. *(좌표)*

*   **timestamp**: 생성 타임 스탬프에 대 한 `coords` . *(DOMTimeStamp)*

## Coordinates

`Coordinates` 개체를 현재 위치에 대 한 요청에 콜백 함수를 사용할 수 있는 `Position` 개체에 첨부 됩니다. 그것은 위치의 지리적 좌표를 설명 하는 속성 집합이 포함 되어 있습니다.

### 속성

*   **latitude**: 소수점도 위도. *(수)*

*   **longitude**: 경도 10 진수 각도. *(수)*

*   **altitude**: 높이의 타원 면 미터에 위치. *(수)*

*   **정확도**: 정확도 레벨 미터에 위도 및 경도 좌표. *(수)*

*   **altitudeAccuracy**: 미터에 고도 좌표의 정확도 수준. *(수)*

*   **heading**: 여행, 진 북을 기준으로 시계 방향으로 세도에 지정 된 방향으로. *(수)*

*   **speed**: 초당 미터에 지정 된 디바이스의 현재 땅 속도. *(수)*

### 아마존 화재 OS 단점

**altitudeAccuracy**: `null` 반환 안 드 로이드 장치에 의해 지원 되지 않습니다.

### 안 드 로이드 단점

**altitudeAccuracy**: `null` 반환 안 드 로이드 장치에 의해 지원 되지 않습니다.

## PositionError

`PositionError` 개체는 navigator.geolocation와 함께 오류가 발생 하면 `geolocationError` 콜백 함수에 전달 됩니다.

### 속성

*   **code**: 미리 정의 된 오류 코드 중 하나가 아래에 나열 된.

*   **message**: 발생 한 오류 세부 정보를 설명 하는 오류 메시지.

### 상수

*   `PositionError.PERMISSION_DENIED` 
    *   사용자가 위치 정보를 검색 애플 리 케이 션을 허용 하지 않는 경우 반환 됩니다. 이 플랫폼에 따라 달라 집니다.
*   `PositionError.POSITION_UNAVAILABLE` 
    *   장치 위치를 검색할 수 없을 때 반환 합니다. 일반적으로,이 장치는 네트워크에 연결 되어 있지 않은 또는 위성 수정 프로그램을 얻을 수 없습니다 의미 합니다.
*   `PositionError.TIMEOUT` 
    *   장치에 지정 된 시간 내에서 위치를 검색할 수 없는 경우 반환 되는 `timeout` 에 포함 된 `geolocationOptions` . 함께 사용 될 때 `navigator.geolocation.watchPosition` ,이 오류를 반복적으로 전달 될 수는 `geolocationError` 콜백 매 `timeout` 밀리초.
